依家識寫咩program最易屌到女？

大家好，我想依家識寫咩program language最易屌到靚女個化西？

PHP js得唔得???
識php,js邊個framework可增加屌到靚女的機率？？？

冇乜女鐘意人獸交

Js啦
而家Js咩都寫到
好強大

IT狗

Js 邊個framework or library???

我寫用開pixi js
唔知精通左之後可否增加我屌到靚女化西的機率，最好可口爆

Why not design your own framework?

React?

仲有mean..

寫game?

最新出有 diuhai js

IT狗會屌到女？

deepnude male edition

狼狗

GO啦

Ruby

寫bitcoin

brainfuck

你自己寫個新既language 出黎就屌到女架啦

交易program

神龍刺青

Diu Lui program

現實： 幫女神搶飛搶iphone, 快速起女神底， mon住女神on offline時間